美心已經跪低，竟然係蘋果日報落廣告

但都繼續擺食美心，吹咩

圖片來源： 容樂其facebook

唔開事 google 啲隨機廣告

Thx 但都唔會食

定係蘋果開始奶共 藍店都願意落廣告

禾洪制

容狗好波

推到689睇到

app入面喎？

黃絲做公務猿賺政府錢就得

蘋果收藍絲錢就唔得

689快D出post清算偽藍老太婆同閨密梁詩姑啦。

港共政府會唔會阻止你班黃絲交稅？
根本奪取敵人資源係好撚合理

手足

盲？

應該唔係google ad

Am I job to you ?

Hello?

On9?